【7.12 票站現場 - 新東】排緊隊/投完票報到區

- 今日 9 點開站
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

9點

推

仲有 20 分鐘

Push

推到開站

大埔中心馬會外有過百人排緊

佢哋係咪 7 點鐘黎排隊

琴日係新東排左45分鐘
今日陪朋友去龍門 再排過

留名 尋日投咗

今日跑馬

去投票呀

太和果邊應該較少人，唔趕既話可以過去果邊投，做好票站人流分流會更好

done

LM

今日要過百萬

唔知啲票站食唔食得晒

投票呀！！

投咗

投緊！

新東人九西返工 驚遲收工九西投得唔得

投票啦 最後一日

投票，投票

投票

唔得，新東一定要新東投，任何一個新東票站都得

Thanks 唯有早d出門口排隊投

目前黎講，新東已知沙田第一城、大埔中心馬會票站爆人，其他未收到消息

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

Done

翠屏多人，都排咗大概半個鐘

辛苦樓主了

大家都係香港人

新城市多唔多人？

已投

想問下 我新東選區
可以在其他選區用qr code 投番自己區嗎？

新東只可以係新東投

除非你係衛生服務界

Arrived, long queue

老老實實三個本土邊個危險啲？

冇3個月住址證明可以點？
得網上銀行既

林景楠算唔算本土

e-statement 都得

呂

Cap圖比佢睇？
唔該哂 落街排隊了

想問下有無人係投實體票
佢會唔會記低你資料

琴日投咗幫推

巳投

好似無實體票架喎

好似有㗎 沙田正街入去右面三個細路幫手賭qr 左邊有個counter係填實體 一入去會問 我諗係for銀髮族

你地邊個票站

琴日正街排完出面 入停車場排第二輪等入嗰陣好焗 熱到出汗 明明出面都有微風有冇人有同感
見到啲叔叔嬸嬸又熱又多蚊都落心落力做義工真係好滾動

少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

準備投票

有d 票站有

投呀

新東天平村非常順利

華明 排左5分鐘

想問個住址證明有冇話要幾時之前

tui